阿sir 你漏左嘢

碌棍？

警棍

唔見野個底要花了

Cable

搵返啦

保護警棍

邊個擺隻雞落去

掉撚左佢 唔見條友就hihi

有個兄弟幫手打999報警

呀蛇快d淘番枝扮住野先

邊位呀蛇漏左隻雞

跌枝棍果個真係柒

俾人見到你掉，你仲⋯

我又唔知咩黎 地下一條鐵 一個好市民 見到地下有垃圾 掉去垃圾桶都好正常遮